iPhone trade in 邊間好？

有部iPhone 6 plus 64gb 同6s plus 128gb
想trade in 部X-RAY 128gb
兩部機都正常用，邊、mon都有花
有冇巴打知邊間trade in 最好？

衛訊